張堅庭目擊屠城：一排排屍體被抬走

在香港高呼「打倒鄧李楊」、叫得最響亮的時候，張堅庭人在北京。89年6月2日，他與導演馮意清及洪迪抵京，當時儼如嘉年華，氣氛平和，但到6月4日凌晨1時，軍隊進駐天安門廣場開槍掃射，張堅庭目擊了一場大屠殺。

根據89年6月6日的報道，張堅庭這樣說：「我哋入住北京飯店，喺樓上用望遠鏡望，見到好似戰場咁。軍隊開槍，每次持續8至10分鐘，中槍倒下嘅一排排屍體被抬走，軍隊又再開槍；中槍倒下嘅，軍隊仲要再開槍……跟住我哋去咗外國記者嘅房，因為隔籬台灣記者間房中咗流彈，所以凌晨4點至6點我哋一直趴喺地，以策安全。」一度泣不成聲。

待晨光初現，張堅庭才識得驚。6月4日早上，張堅庭還清楚聽見街上的槍聲，每次開槍持續數分鐘。

「我哋訂咗呢日嘅機票返港，但當時嘅情況，令我陷於想走與留低嘅矛盾之間。不過飲豆漿嗰陣，先至知酒店已經冇糖，糧食可能已出現短缺，況且我哋唔係記者，唔可以好似佢哋咁向報館要求協助，身份尷尬，所以決定返香港。」

軍隊戒嚴，十字路口駐重兵，但張堅庭竟還幸運地截到的士，說來頗匪夷所思。原定45分鐘的車程便可到達機場，卻花了1個多小時，張堅庭稱因為路上很多裝甲車，為安全起見，司機兜入胡同。機場附近停駐十多架軍車，待入到機場後，張才覺得安全。

有記者託張堅庭帶兩筒菲林回港，但張擔心有危險，最後放棄，因為他們住的北京飯店已被公安監視。當初交菲林給他的記者還提醒他，如見到面，要裝作不認識，以免公安人員起疑。張堅庭謂：「我以為這是戲中才有的情景。」後來過海關時，發現關員對疑似記者特別手鬆，張堅庭深悔拒絕了記者要求。

果陣遠鏡望有咁清咩？

搭到高鐵單程，直上秦城

廿年前照鏡又會唔會濛D

佢老婆間珠寶行會唔會被人封殺

佢聽到嘅槍聲會唔會係學生開

你老母開

5毛黎 一頁都有幾隻啦

佢自己youtube頻道有講

呢套係戲定記錄片？

三毛(欠薪)

記錄片

netflix有無得睇

So sad！ 民主抗爭是一輩子的，前幾任美國總統正仆街，侵侵加油。

冇

youtube都有

lm

bbc

你老母做雞比人屌完 生左你件垃圾出黎 陰撚公呀真係

你老母個西啲西屁聲啊，問下你老母係咪啦

你走啦on9仔

屌你老味好撚低質

原來佢當年睇住發生

點解個樣可以咁正氣
支那樣而家個個柒到仆街

弱智唔好上連登啦

進化論
正氣既死哂
魏返D柒既生存到宜家

好多三毛(欠薪)想出糧

正氣個批好多都死晒

再唔係為錢出賣自己 (香港大把)

好心酸

真係有良心果d/讀書人應該所餘無幾

好撚痴線

3毛為求護主咩歪理都講得出

另外，壓力大個人係會特別殘

你依啲人唔死都無用

廿年前天文望遠鏡應該係冇咁清

it狗轉行即刻重生

佢而家點？

月表都望到，點會望唔到

同志！給點素質！你這樣會被他們發現咱們小學也未畢業！

自古皆如此

嗰刻唔死 之後都死

可唔可以講一講套野叫咩？

可能比死更難受，長期俾無數公安mon住同逼害

而家個段以經淆晒底唔敢講係鎗聲

其實中國本來有機會真係彈起，如果果陣成功變到民主社會，e家既中國就係中國，唔係支那

邊套？想睇

見你咁陰9公，save低呢張逼領導出糧啦

你覺得好撚好笑呀

型撚到

個時北京市民係幫手同學生阻軍車，擋槍口，全城合力咁去抵抗政府，雖然最後失敗左，但呢種同心協力嘅精神係十分難能可貴

一諗到之後發生左咩事 見到呢張圖就好心酸

海關竟然會手鬆 睇黎有含義 可能真係派系權鬥

城市論壇有講
係平亂唔係屠城

搵到了

假話講100次啲人會當真
89到依家何止100次
1000萬次都有

相由心生
依家好多中國人成個賊樣...

後來過海關時，發現關員對疑似記者特別手鬆，張堅庭深悔拒絕了記者要求。

積下陰德啦

你今晚自己問下佢地

屌

因為呢家支那個班係狗同蝗 唔係人 全部都抬唔起頭做人

依啲人真係涼薄
仲以為好好笑

侵有咩好

係
同南京事件一樣

第一次由外至內再由心咁敬佩一個中國人

睇到佢個樣咁天真
再諗到跟住發生咩事
眼淚就開始流出黎
佢地真係想自己國家好而企出黎
個個都係懷著一顆赤子之心

屌你老母死三毛食屎狗
果啲槍聲係你老母知道生左你呢啲咁既人渣而開槍自殺呀

因為這是我的職責

又一隻波台狗

雖然張堅庭老土又過時
但好欣賞佢今時今日都肯公開咁講

你冷血架？！屌你老母

當年班大學生d氣質高到，英文又好聽，又冇支那口音。

當年好多人放水
單講香港黃雀行動
無當地勢力配合又點救人？

望遠鏡好舊嘅"科技"嚟㗎
原始人

睇套野睇到心酸
個時既大陸人有知識，有學識，真正知書識禮。
可惜好既人死既死，走既走

呢個真
如果天安門都只係事件一宗
南京點解唔係事件一宗

無知真可怕
望遠鏡都以為係新嘢

睇到眼濕濕

知書識禮，真中國書生，讀書人。

感謝BBC有心
做埋中文narration

已知最早的望遠鏡出現在1608年的荷蘭

支那人思維停咗喺明末年間

呢班真心愛國愛民主 而家班貪官口講愛國 但實際

Why?
I think this is my duty.

當時d人真心相信「建設民主中國」

當然而家仲講就真係on99

有良知啫

狙擊槍都已經面世好多年啦

同埋當時嘅時代背景
又有開明派出現
蘇聯又有戈爾巴喬夫
波蘭又有團結工會

西方共產政治都走向開明
北京嘅學生點會唔憧憬？

隨便

民革之後已經冇左批知識份子 64之後又冇多批新血

其實64真係好有意義，係中國近代最後既一次有人性既光輝

係
有良心嘅都死晒

𠴱時睇得出個個中國人都係個有血性有人性有正義感實實在在既一個人 而唔係充滿奴性冷血冇靈魂既自私鬼 睇返64啲紀錄片真係勁感動 覺得原來中國人都曾經咁勇敢過嘗試以一個人既姿態去向極權反抗

唔覺得好笑

岩，中國自古以黎都自號禮儀之邦，可惜共產黨破壞晒。
中國古時詩琴畫絕。
我實在接受唔到諸葛孔明等等係同而家既支那人有關係

攪細路女既死監躉都上
點解人地弱智唔上得?

你覺得你戀童癖會好得過佢弱智咩?

宋代時精緻文化最高峰

講緊邊個？

原來中國人都曾經咁勇敢過嘗試以一個人既姿態去向極權反抗

可惜香港人開始否定佢地，先有左派，再有本士派

你老母用黎射你

你老母個閪唔洗用望遠鏡都睇得清清楚楚啦

都唔係開始了

魔術手田少雄

會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監

弱智唔緊要
唔好周圍同人講你係弱智

DLLM 咪撚轉移視線

文革加64清晒所有正常人，所以今時今日先會搞到咁淨返既全部都係鄉下土佬同生番，全部都係無智識聽聽話話

最可怕既係佢地今時今日覺得自己好醒同高人一等

五毛咪撚扮晒野轉移視線

南京何來屠殺，只是打掃街道

兩句都打哂冷震 以前既中國人對比今日既中國人

以前民國果堆官 軍閥 學者 革命黨個樣都有返咁上下
唔知點解而家果班咁撚賊眉賊眼

「六四」是怎樣一回事？

個時d人有知識先唔會覺得自己高人一等

我係五毛我死全家
唔係既你老母早死廿年
DEAL?

屌你老母佢講野一舊舊 愔愔沉沉咁 一大炸野 癡埋一舊 好撚難聽差啲訓著

職責 依個字早就係支那得蕩然無存

唔洗臭蟲論啦
兩邊都係屠城

之後嘅讀書無用論

bbc紀錄片

全世界既共業
以為班生番有錢後會進化
點知而家班生番就用錢撻返你轉頭

都話佢情操高但係過時又老土囉
係有心不過無力
但都欣賞佢肯做下中老年youtuber
發揮下對中老年嘅影響力

衣食足原來只想要更多衣食

唔知榮辱

知佢一定好多經歷 取態又中肯
但啲組織 1999 咁

廿年前你老豆啲精就真係無咁清

當時北京好多人都當香港記者係救星

其實俾大陸人睇既話

俾埋呢張佢地睇會唔會有感受D

老人通常好長氣

鄭丹瑞都係

可能諗嘢方式，個腦組織同後生唔同

無internet
啲菲林，片要托人喺機場帶返港
依家嘅世代無法想像

我都有睇開
我估退左休個腦都轉得慢D
但係聽佢講野好舒服少反感 當電台咁聽

段片佢用英文講，”duty”

依家係dirty

其實當年係靠共狗未知乜係數碼相機，先有屠城相同片流出

咁我諗佢哋唔會未知乜係數碼相機啩

睇完
原來真係咁

只得少數流到出嚟。 唉

古代睇野係咪冇彩色

我覺得唔係派系事
跟本當年民眾係支持學生
海關咪又係平民，隨時自己個仔就係天安門失左蹤

劣幣驅逐良幣

睇完好感動

本來都忍到..但睇到你講出黎我都忍唔住流左眼淚..

特登cancel數碼相機既發佈會，等共狗唔知有樣咁既嘢，來到避過封鎖
另外都有拓留學生運

個人沒尊嚴 何來國家有尊嚴

唔知佢最後點

中國真係好笑
一班正常人想建設民主就俾政府殺晒
3毛生蕃小偷強盜反而就充斥住呢個資源豐富既土地.
共產黨真係無人性架屌.

聽到聲就知有人開槍啦 使鬼用望遠鏡望咩

佢老母只負責畀人開苞

64已經將中國最有良心既人殺哂

得中蟈同北韓先可以比垃圾共黨存活咁耐

實係啦，2014都係d學生用催眠彈擲警察，警察用雨傘暴力還擊

好快所有教科書都會係咁寫
等逃犯條例過埋之後佢仲會加好多罪落啲人度

正氣嘅，死嘅死，走嘅走

689今日嘅我打倒昨天嘅我

畢架山現「毋忘六四」直幡

唔只佢一個

當年如果成功左，雖然未必會有宜家咁富有，但我諗文明比宜家至少進步30年

年青人咩都敢講
人老咗就好多顧慮

如果佔中成功咗

唔只係咁嘅
要了解當時點解佢會咁講

睇返bbc 條片 個個中國學生都一口流利英文

思想又成熟

對比返而家啲支那人

侵咪同前幾任一樣唔care中國民主
係打鳩中國好睇啫

六四百日祭香港藝人公開發表感受

仲有邊個唔係奶緊共

呢堆人都比坦克車碌死晒

個批年輕人已經死晒
其實有無估計到死咗幾多人?

你條戀童友有無比班監躉屌屎眼呀

大家點睇依家啲中學生/大學生好多都對64無認識/無興趣/否定？

有邊本中國歷史教科書有講六四?

成千上萬嘅知識分子無諗到，佢地係去赴死，同家人永別

唔係學生好耐
唔知
但依家internet咁發達

唔一定要靠學校學

而家D年青人
打多局手機GAME/ LOL好過啦

唉

佢肯帶菲林返黎就好

30年前, 呢個世界會少咗個張堅庭

第一個留言就咁柒

好想有人偷偷收埋左d菲林，終有一日被後人發現

可能海關陰鳩張堅庭，如果張帶2卷菲林，可能已經打把了

現今科技發達
一定係改圖黎

你真係好撚柒

係你老母開

中國想殺出亞洲

人在澳洲睇到abc 嘅紀錄片
發覺傘運連64都比唔上
當時北京市民幫手堵路阻止解放軍入城
香港市民幫手鬧示威者阻住佢地返工

同埋當年啲中國人善良正氣好多

老個一輩而家日日睇緊中美貿易打飛機片
講到中國有好多粒原子彈去炸平美國
過到太平洋一半先講啦, 原子彈

人哋外父好猛料

三十年前，美軍已經有紅外線夜視高清望遠鏡，打到侯賽恩跪地求饒

好熱血純真，日劇咁

今時今日 共產黨會唔會直接跳過6月4日 以後每年6月3日的明天是6月5日……？？？

真係會變一流世界強國，
有高速經濟增長，又有自由民主，
可惜而家既中國只係怪物

唔會

六四動盪

中國國防部長：六四天安門大屠殺是正確的

中國國防部長魏鳳和今（2日）表示，30年前北京天安門廣場對抗議者的血腥鎮壓是「正確的」決定，在此事件之後中國變得更加「穩定」。

你係教聯會呀屌你？

我覺得佢係楊受成女婿都敢言
係更可敬

30年前支那有64
30年後香港有69

蔡若蓮

水炮車將會全面進場

1.政治冷感
-因爲無興趣所以唔想知 對任何政策無感覺 生活到就可以

2.朋輩影響
-現今中學生已經有一定程度係新移民家庭下長大，會跟隨家人習慣盲目否定 就算土生土長香港人群依啲支那仔 都會受佢影響覺得唔係事實

3.取決於學校老師政治立場
-有良心嘅老師會不停畀你喺不同國家嘅媒體了解六四真相 反之就會執著於支共喉舌嘅資訊洗你腦

4.文化入侵
-喜茶海底撈抖音淘寶喺年輕人間流行 連大學生都有北上嘅風氣 令佢哋產生「自以爲嘅愛國情緒」拒絕接收有關六四嘅資訊

5.反共情緒高漲
-我認為係佔最少數 覺得中國同香港無關聯 對中國認同感為零 好難有感受 所以打從心底覺得六四關我咩事

大話講咗1000萬次
係咁㗎啦

當時啲人唔講樣靚唔靚先，起碼感覺陽光，正氣。中國變到宜家咁好撚可惜

個心靚個樣就靚
唔係范冰冰或者啲偽韓支那星果啲假靚

64係中國人最後一場民主運動
如果69通過咗
咁69都好有可能係香港人最後一場民主運動

罪大

Yes,原本有民主就真係有機會挑戰美帝強權
e家算9數吧啦
其實咁大個俄羅斯係度有辦你睇
政府控制所有野既國家根本人民就唔會有好生活
永遠只係果一小拙人得益
其實同帝制無分別
只係帝制係一個人而極權係一班人咁解

記得好似解放軍第一次入廣場 人民 學生有同軍人傾計 講理想 講抱負 講道理 人民子弟兵係要嚟保護人民 感化咗班軍人 之後軍隊撤退 人民亦都有同軍人揮手再見 但估唔到下一次雙方再見 竟然係咁嘅悲劇

海內知識，凋零殆盡，習總自己講ge

弱智唔洗講出來既 skr skr

聽到記者問佢why，佢仲要笑左一下
之後先答佢 my unit

無知嘅人邊個年齡層都有
唔止年青人 下下齋講年青人就無意思

女嘅一浸雞味，男嘅匪鹹柒毒乸咩味都有，唯獨冇正氣味

講年齡真係無意義
幾多藍絲廢老睇住六四發生都無感覺

8964死晒一班真愛國既人
依家得番d欺世盜名既假愛國
為利益先口講愛國

就好似你老母唔係生仔 係痾左你隻垃圾狗出嚟

勝負真係隔一條線
如果當時改變到
成個格局就真係唔同左
睇到當時純真，又正值青春年華既熱血青年人
就咁
唉

當年成班海外留學回國人才, 係大屠殺死左好多人材

係youtube睇64段片下面啲留言
見到現今嘅人 同當時嘅已經差天共地
已經比人洗腦洗到一個點
唉

老師有教？

bbc個條片下面啲留言真係

其實睇返BBC條片，影片中嘅北京大學生、社運人士，佢地嘅精神面貌同依家嗰啲大陸人完全係大相逕庭、截然不同。我認為呢班大學生、知識分子係中國最後一批文化內涵、氣質同古代文人雅客比較接近嘅人。咁樣可能你會易啲想象到中國曾經都係起文化、教養方面嘅“大國”。(當然，日本亦係承傳咗呢個禮儀之邦嘅國風同文化，但就不在此贅述了)

最後一批都殺晒了， 專登等耐啲， 等佢地都聚集到七七八八就大逃殺

你老母俾狗屌到機關槍咁聲

好心痛
唔知點解
同我地差唔多年齡既年青人

條片當年嘅人, 個個真係抬起頭, 企得直企得正
依家個個都係蛇頭鼠眼, 賊咁嘅樣

依條撚樣反佔中架..

香港人示威完都一樣係比警察一排排抬走

個堆直頭痴撚線

240p

高質

唔一定係收錢先叫5毛, 搞清楚

skr你老母

點解會拎傘運比64
規模差太多

文革死左一班，六四又死一班，有理想嘅人唔係死就走，做成今日中國只有奴才冇人才嘅局面；香港亦然，回歸前走一班，過左逃犯條例，不久之後該又會走一班

64得左中國唔會變民主，最多變另一個俄羅斯，控制無咁緊同叫有個選舉，但經濟應該無而家咁好發展

果陣你老母俾狗屌

睇到眼濕

唔好意思…not funny...

享受一下單機啦…

黨會召見你的…

文革無咗一大批，去到 64 係最後僅餘/年青一批都無埋。依家只有搵錢同吃喝玩樂，就算將來發生咩嘢變化，文化教養都唔會返到轉頭。

精彩

睇到想喊

三毛真係好搞笑，一時又話64冇死過人。一時又話64係d學生槍殺軍人。

屌你老母正垃圾

屌你老母祝你世世代代為奴

踩住單車，著西裝既後生仔比班支聊狗講到佢地係暴亂，傷到班支那軍先要”平息”事件
但仲有班五毛會信，講大話勁到呃埋自己

好彩64無成功 唔係中國早道出兵收番香港

支那就係要殺晒，趕走晒班智識分子，
留底班on9農民低智商既係度，咪冇人反佢地囉
你睇下香港而家咪係，日日放150隻落黎迫走你地香港人

係大陸讀過半年yr1 普通學生由細到大比洗腦 就算有Internet都唔會知呢d更加唔會主動去搵

利申 已quit

睇到眼濕濕，好撚sad

條三毛咪就係南京事件嘅慰安婦生出尼冇人要嘅賤種囉！佢重係胚胎嘅時候老母日日都比人中出20次，比啲日軍嘅臭精噴撚到on99，所以而家要做三毛揾食，大家可憐吓佢啦！！

後來過海關時，發現關員對疑似記者特別手鬆，張堅庭深悔拒絕了記者要求。

海關都知發生緊咩事

internet只係一個tool
用佢嘅人冇動機去揾嘅話等於一堆廢鐵

下一代一定唔可以遺忘64
一定要藉此記住中共既醜陋
永遠唔可以相信中共

當年開槍既軍人仆街死未

𨳒佢老母有肥媽

有睇表姐你好野就知佢對中共係好有睇法

太skr了

人地移左民啦

但張堅庭本身唔係奶共?
定精神分裂

大陸牌望遠鏡緊係濛

自從幾年前佢個女去左佔中 佢要去佔領區搵女
似返個人

當年中國重有「人」

支那3毛係唔敢提敏感人物或六四等官方言論以外既版本。

你話共慘黨屠殺平民，佢地就話解放軍被平民隊冧，完全顛倒是非。

問李旺陽，劉曉波或王全璋，佢地一係抹黑佢地收錢，唔係就潛水，絶口不提，晒心機同佢地講道理。

搞事仲大條道理

睇下樓上bbc 個條片先
幾多支那仔翻牆係到幫中共打飛機
事實擺在眼前
仲大大聲話64係學生燒裝甲車
又話邊可能訪問既學生個個英文咁好
真係一班唔願面對真相只會盲目幫自己國家打飛機既垃圾

過左逃犯修例 你就886

佢地會話呢個人係愛國青年，可惜俾西方國家利用對付祖國，真係可惜咁

其實大陸人個個都知64屠殺，但佢地已經俾中共扭曲咗思想，話班愛國青年被西方國家利用先會發生呢種悲劇。佔中佢地都一樣睇法，話年青人被外國勢力洗腦，矛頭永遠唔會指向萬惡既中共

岩岩用左成個鐘時間睇翻哂成個 黃雀行動 支聯會 華叔
前後 表後既野 、Message , 將會開一個po 講下

大家都漠視 underrated 華叔 既重要性

但見到好Sad

有記者託張堅庭帶兩筒菲林回港，但張擔心有危險，最後放棄，因為他們住的北京飯店已被公安監視。當初交菲林給他的記者還提醒他，如見到面，要裝作不認識，以免公安人員起疑。張堅庭謂：「我以為這是戲中才有的情景。」後來過海關時，發現關員對疑似記者特別手鬆，張堅庭深悔拒絕了記者要求。

無得威呀

英文好撚勁

開多個新post
淨係放呢張相
等啲腥港人醒下

唔記得貼圖逐五毛

殺左最後一批讀書人，就無人敢反，好似明朝咁

好有當年民國知識分子果種氣質

習近平都做到最高領導人就知 小學生？

唉
中國人本身就唔係柒,可惜社會造成依家既中國人劣化曬

柒少陣囉你老味
幫你老板 搞洗腦？

睇完全篇文
張堅庭話連個的士司機都 幫佢地、叫佢地番香港要傳開去

咁的士司機又係派系鬥爭呀？

收皮啦五毛

張堅庭協助過一名大陸黨政機關官員妻子來港產子
我屌佢老母臭閪

所以話咩
「中國當日唔咁做 ，今日經濟就唔會咁好」
果班都係欠缺基本邏輯的人

你又知 當日民主代左的話，中國唔會更強大？
講果班都無腦既

賣港賊都有人吹奏

開槍射你老母

真心 啲人真係順眼好多

走喇 垃圾人

做年日蒲夜蒲成績最差既有一半做左老師

生到你咁撚蠢都好意思大大吠

老實講 反共就反共 但連登好多盲反中 好彩都係小部份 唔係既話香港人真係愈黎愈劣質 無理性思考 仲學咩人講民主 平時係連登就惡過狗 一唔岩聽就屌人5毛 垃撚圾

勁多大陸人留言話單嘢係假嘅，覺得件事根本冇問題，洗腦果然好成功

當時班中國人仲有良知

留句咁有insight既野真係辛苦你

初時入城係北京軍隊，同民眾關係唔差，後來鎮壓既係外調既邊防軍，上年英國解密文件好似講左，當時連北京軍隊都俾邊軍誤殺

中華上下三千年喺文化大革命已經消失咗

起中國只有奴姓基因的人只可以生存，做世世代代都係做奴隸的個樣都唔會好得去邊。

聽過lecturer講鎮壓嗰班食咗藥

真心為中國未來著想嘅人已經喺呢晚全部死晒

好型 笑一笑先答果下

成個中國就係不停劣幣驅逐良幣

帶有任好好少少既想法 你就生存唔到落去

係.
當年報道話，好多唔同地方嘅軍隊, 遼寧嗰邊咁.
佢哋到北京前, 都困係軍營 一段時間, 唔知北京發生咩嘢事.

食藥. 當年都有新聞講過.
話有D 軍人係 無咩嘢反應咁, 笑住口開槍, 話班軍人食咗藥

我都係 真係好心酸 眼濕濕 鄧佢地唔坻

死唔去又走唔到

睇睇下眼濕濕

你真係蠢嫁喎
唔係扮喎

佢大陸都好多生意 表哥茶記 廣東省見到好多 大陸有後台？

佢好有可能係6月9日嘅我地

段片好多學生啲英文算幾好，你睇吓宜家嗰啲大陸人啲英文差到
我喺英國生活，啲大陸人一見你係華人樣就完全冇諗住講英文而係直接同你講普通話assume你一定識聽咁

今年咁多人 食左誠實豆沙包

有好多野要記得既就一世都記得, 想唔記得係可以好撚快
最可笑係有D 自己唔撚想記得就算, 仲要作好多野想令人地唔記得.
呢D 係孽, 要還 ... 時候未到而已 .....

呢D 人要還既 ....

之後大陸都出唔到有志氣有理想嘅青年人

my duty

返入自己老母個閪到啦

低能？

五毛全家中風不死，臥床一輩子，全家半身不遂，斷手斷腳唔死得，全家不得好死

你同你個名一樣咁撚on9

30周年
加上北上又無工開

我比like某個留言時 無啦啦變左登出

仆街真係睇到眼濕濕

國家有難，匹夫有責

陰鳩公
俾人洗腦洗到連做人既基本良知都無
好可憐

全國大學生示威 我就唔信得一萬人咁少
支那又報縮數

大hihi
枉當年個記者命都唔要托佢帶兩桐飛冧出去
佢真係害左所有為真正中國送命嘅人

留名

呢班係一班真正文明既中國人 唔似而家果啲

遺言

果個年代嘅中國人真係幾有骨氣 比共產黨欺壓都會出嚟抗爭到底 可惜當時共產黨一早已經冇左人性 如果當年64成功推翻共產黨 依家嘅中國同香港會唔會變得更好呢

作故仔作到咁大

高質秒撚左

希望6月9號搞大到啦

6月5日，據稱名叫「王維林」的男子在長安街以身阻擋坦克推進，震驚全球；同日長安街另一端，亞視眾人乘車趕往機場，準備返港，不料數百人堵路，對方喝問：「你們什麼人？」謝志峰戰戰兢兢道：「香港記者。」「廣場上的事，看見了麼？」「都看見了。」對方趨前，道：「你一定要盡快將消息講出去！我們幫你開路！」

到了機場，驚魂未定，又遇海關，關員喝問：「你們是不是記者？」謝硬着頭皮道：「是。」「有沒有現場錄像？」「有。」四目交投，靜默一秒，關員道：「快走！」

謝志峰

再以前啲可能黑白

上面岩岩先搞完大劉
何況次一級既楊x成

唔係喎
受仔同支共關係深好多㗎
佢同成龍同曾慶紅細佬一齊合作
不過咁樣會唔會反而令佢比人郁就唔知

點解會有人用廣東話黎講呢句野

係咯，我琴晚睇佢,完全冇講文中果D

依加既大陸人： 中國人說什麼英文

點解海關對記者會鬆手啲

如果當年成功，依家我地應該會為自己係中國人而自豪而唔係修恥，可惜

咁多人死唔見你死

著套普通老西襯到個種文學氣質 英文流利
而家個啲著龍袍都係三線鄕下人咁 操黎操去 B黎B去
哂9氣

好令仔
做我男朋友就好

一班已經洗左腦既垃圾同佢講乜都無用
中共通過歷朝歷代覆滅既例子先知
要永遠獨裁落去係一定要高壓+洗腦雙管齊下先得
一味高壓人民一定反抗 以前歷朝歷代有版睇
但有埋洗腦就perfect池

洗腦洗到就算有得出國見到外面個世界係點
都仲係咁萌塞

你試吓由細到大日日比人洗腦你就會明
正如當年受軍國主義洗腦哥班日本軍人
自細就日日天皇萬歲 打仗寧死不投降
洗腦既威力你永遠想像唔到
因為我同你都冇哩種經歷

應該唔係槍聲，係你老母比狗屌到啪啪聲，然後生左你呢條狗西

其實我明嘅

唉

所以後來先拍得出表姐你好野

另外, “過海關時，發現關員對疑似記者特別手鬆”, 諗起極權司機逃出光州果幕

佢有無參與過黃雀行動？

乜唔係日軍咩？

冇人知

你老母比狗屌既聲 之後生左你

其實依家真係好多人涼薄當有趣

見到連登仲有咁多人講64
都有啲安慰

條片d大陸3毛多到真係cls
有片就話係剪輯過，死既就係解放軍
就算有軍人受傷、死亡，除左抵死同埋恭喜之外都唔知講乜好

其實生為五毛真係悲哀

人地好地地靜坐左幾個月相安無事
你班軍人full gear 帶埋坦克入場
一晚就會俾班學生打死
先唔講合唔合理
就算真，你班軍人會唔會渣左啲

其實大陸啲軍人如同西方打，一定輸撚晒
但當然殺自己人綽綽有餘

咩丫，3毛話俾班學生捉出黎打死架
人地幾十萬兵同手無寸鐵學生英勇抗戰
仲會俾人打死射死

中國同香港未來光復後 必須召開會議審判清算共產黨的惡行 第一宗一定係64屠殺

啱先睇到bbc條片，諗起個時真係好

啲學生有咁勁就好了

原來咁早有數碼相機
但好似去到00年後先普及

啲像素唔知會唔會好低？

如果當年學運成功 今日中國/香港又會變成點呢

點都會比依家好

呢個post睇睇吓睇到想喊

買樓？

伽俐略表示

屌你老母

低級紅

好正氣嘅青年
個腦自動補咗張雨生嘅歌

2個都死咗了可能